借火 金剛圈 算唔算神曲？

聽極都唔厭

不借得太多也想借點火

還未捨得不痛心
怕刻骨不銘心

借火好正

金剛圈我就不太喜歡

在記憶裏愛 不痛不真

金剛圈 聽親都喊